admin幾時解bam我老死48歲老處女

願意以校台大傻逼4b gdp成世唔過2換

Bam埋你

我無洗版習慣

佢做錯乜？

unbam紅葉先啦

Maple真係好𠹌慘
家下成兩個月都未復活

衰洗版

點洗

What happened 😱😱

永遠懷念紅葉b\|/

唔g我果排冇上
佢tg話我知

Iamtoxicstepskydown

毒步BB既IG

是時候回家了

我知bb有睇緊依個post

佢俾佢牙媽罰佢抄習字簿